班黑警打完人，同黑社會同流合污， 而家仲有得加人工

班警犬加人工啊！（代轉發）

仲成世界， 屌你老母
發揮連登既力量，廣發出去

希望樓下可以提供點樣去反對依件事既方法

今日機場有集合 得閒既巴絲過去幫手
727, 728 都有集會
辛苦晒各位香港人啦

有無人整合左反對方法， 定依個係舊news